見到車路士連修仔都贏唔到真係大笑左出聲

恭喜獌聯先;

又燈修仔

沙狗true blue

佢又迫害我暴

沙狗

樓主好波

我屌你條囡（如有）
你老母俾cosb君屌